覺唔覺9up係世界上最快樂既事？

我愛9up
9up愛我

7up 緊接 9up期後

點解人生要有9up

因為有9up先係人生！！

日日去9up !!

如果你問我9up緊要，定係花生緊要

我會答你：一字記之曰 『心』

股票市場真係玄妙

我謝絕去差館

性交先係

覺

曾經有一份9up的愛擺在我的面前，但是我沒有9up，等到失去的時候才後悔莫及，塵世間最痛苦的9up莫過於此。如果上天可以給我個機會再9up一次的話，我會對這個女孩說我9up她，如果非要在這份9up加上一個期限，我希望是9up。

性交要付出好多體力，完事後會好攰
9up就無哩個問題

恭喜你

其實...9up又有乜好怕喎

齊齊9up

如果太多9up味 7up味就無碇企

如果鍾意9up既人都係on9 仔, 我認我係

應該係問9up有人聽先係最快樂嘅事

覺 一日唔9up一次都會周身唔聚財

歡迎

記住9up係無極限

如果你有日覺得已經到左極限

只係因為你無用心去感受9up

9up其實係無處不在，花草樹木，飛禽走獸，巴士地鐵，只要你用心去感受，就會發現我係度9up

點解你會知道哩個秘密

知唔知道牛頓細個都俾人笑佢on9仔？

後來佢俾蘋果扑中，發現左地心up力，無人再敢笑佢

而我就係牛頓派第三十六代掌門

靜靜話俾你聽
9up係俾自己聽

9up致富

9up 唔可怕，9up完冇人理/笑先可怕

有9up先定有聽眾先？